我發現hk好多靚女都唔覺得自己只係靠個樣而成功，仲要以為自己好撚勁

響hk，稍為有姿色既女仔其實真係好吃香
機會特別多過人
成功率都高d
但一睇佢地做野根本成pat屎

呢d女從來唔會承認自己係靠天生既條件而有優勢
反而仲寸柒柒，話自己係靠實力靠勤力whatever
你老味，如果你係扒，搵鬼睬你

利申: 唔係話所有香港女仔係咁，只係部分